一到新年勁多乞兒

樓下實q突然記得我姓咩 我都嚇一嚇
打開ig成堆po payme出嚟
一開年就成副乞兒相 勁唔老黎

你好！
我是大埔痴線佬的媽媽。他去沖涼了，但是不記得帶手機。我看到他連登有不少朋友，想問問你，可以幫auntie一個忙嗎？這個孩子從小就很獨立很堅強，找人做朋友，但他其實內心是很孤獨的....希望你們大家可以多找他聊天。
新年快到了，如果可以，請大家封利是給他，如果不能見面給他，匯豐銀行：652-255761-001 /Paypal 戶口：612fund@atd.hk 亦可以。他還預備了温暖的雙手和笑容等著你們，一齊用愛與包容幫他走出封閉的心，你可以幫auntie這個忙嗎？感謝你